他可能已經指出，知識會發生變化，有時變化得很深刻，一個時代的客觀真理在另一個時代的光輝照耀下，可能被揭示為由輕率的習慣拼湊起來的謬論。 他善待動物。 也沒有從任何人那裡搶過公牛。 109期:挖掘|布蘭登凱姆| 2021年12月15日|鸚鵡螺 
 員工的不滿很大一部分是有害的公司政策、輕率的管理和執著於現狀的高管造成的。 公司正在接受同理心來讓員工保持快樂。 沒那麼容易|安妮·海倫·彼得森| 2021年7月22日|時間 
 當一個輕率的報復行為喚醒了一些休眠的邪惡，蒂娜和她的朋友必須深入挖掘他們家鄉的黑暗歷史，希望拯救自己。 Netflix的《恐懼街三部曲》是一部帶有懷舊風格的普通直接轉到vhs的恐怖片 
 如果這只是冰山的一角，那麼請想想更大的範圍，你的婚姻是否給了你所需要的。 卡羅琳·海克斯:有自我意識的青少年猛烈抨擊，將掙扎歸咎於她“醜陋”的爸爸 
 或者，如果他只是粗心大意，你就和他合作，讓他認為他是被你們所有人欺騙了。 卡洛琳·海克斯:你會告訴你父親你知道他隱瞞了自己的癌症診斷嗎? Carolyn Hax | 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 這一集的其餘部分是凱莉傳播她對這個輕率的告別的憤怒。 浪漫喜劇作家的自白:Liz Tuccillo談《慾望都市》、《保重》和更多|Kevin Fallon | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 根據馬奧尼的說法，他應該準備好被這樣一份輕率而無禮的禮物擊中頭部。 Dita Von Teese，我的乳房都是你的|Amanda Clayman | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 他們常常對彼此殘忍而輕率，全然不顧對家庭的全部承諾。 小說作家雪莉·傑克遜主演她自己的小說|休·瑞恩| 2014年6月18日|每日野獸 
 對他們來說，幸運的是，科學與他關於孩子重要性的輕率姿態直接相悖。 教宗方濟各對我無子女生活的看法是錯誤的|Amanda Marcotte | 2014年6月6日|DAILY BEAST 
 我這樣說真是愚蠢和輕率，但你知道一般的畫家是多麼不老練。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 他必須使用的要麼是輕率的重複，要麼是深思熟慮的分析。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 三個輕率的年輕姑娘擠在一張搖椅裡，角落裡傳來一陣很明顯的竊笑聲。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 愛爾蘭的趣聞軼事非常滑稽; 但它們往往只表現出愛爾蘭人性格中輕率的一面。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 她是一個多麼沒有思想的邪惡的傻瓜; 她的愚蠢行為毀了她自己和表姐的生活。 《坑鎮王冠》第三卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 你把幾個女人叫到一起，逼她們做出各種輕率的、毫無意義的坦白，這就是證詞! 在瑪瑙大廳|卡羅琳·威爾斯